{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73254&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도그로브스파펜션"
    },
    "text": "ここはスパ客室とプールビラ客室を保有した全室フォレストビューペンションです。 ノガリビーチ、龍潭体験漁場、海洋水産体験学習場など見どころが周辺にあります。 周辺情報としてはノガリ海辺が車で5分、ハヌルクジラ公園展望台も車で5分、タンノモ海水浴場は車で20分の距離に位置しています。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 駐車も可能であり、永興ターミナルまでのペンション送迎サービスも提供しています。 客室の中には個別プールを備えたプールビラとジェットスパ客室があり、スパ客室は無料でご利用いただけます。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から20時までです。 バーベキュー施設も備えており、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションはスパ客室とプールビラ客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "ノガリビーチ、龍潭体験漁場、海洋水産体験学習場などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ノガリ海辺やハヌルクジラ公園展望台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ノガリ海辺までは車で約5分、ハヌルクジラ公園展望台までも車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "プールビラとスパ客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールビラは個別プールを備えており、スパ客室は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室後から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も備えております。ただし、オンシーズンによって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどのように対処されますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 535
    }
}